\section{Problemformulering}

Projektet omhandler kommunikation mellem bærbare computere ved udveksling af lyd. Der skal anvendes DTMF-toner og designes en kommunikationsprotokol. Hertil skal udvikles en distribueret applikation i C++, samt anvendes en lagdelt softwarearkitektur.